柒婆：對於美國制裁本人 表示一笑置之、嗤之以鼻

source:垃圾記招

咁你啲仔呢

如果英國呢

林鄭最小的兒子林約希（Joshua Lam）此前在美國的哈佛大學念數學係的研究生，並且留校任教。

乜事都冇

嗤之以鼻
新成語

厠紙已備呀

所以難怪佢地呢班友咁串
根本歐美既所謂制裁對佢地黎講係不痛不癢

仲開緊？

林鄭：哈哈哈哈哈

YS 佢D仔都係係外國生活得好好
你地香港賤民受

美帝垃撚圾 燈！

習近平個女都喺哈佛讀緊研究生

真係逃犯天堂

到最後，邊個都會乜事都無
刁
買嘅花生等到標撚哂芽

制裁埋上至祖宗下至十八代

快D TW 俾英美先得啦

好串

美國話會反制喎, 挑.gif

你做佢，唔通話自己好能驚咩

fbi日日mon住佢地
幾時打飛機都知道

柒婆：
三萬黑警係我心肝寶貝
兩個仔 ??? WFC

柒婆"閪無屌"(幾十年冇人屌),佢都係嗤之以鼻